[英雄聯盟] LOL賽事討論區 #174

diu

有無人呢幾日玩都keep住七十幾八十ping?